黑警外媒新聞稿共賞

如果係咁撚簡單一件事又要出新聞稿，
語氣仲好撚唔大體，係咪pprb都係毅進仔做架屌

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不嬲串開
咩叫大體
淨係識簡睇